[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (141）記得準備好釣魚大賽！

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

要梯嗰個比密碼我 我拎比你

唉我個場成日斷線

釣魚大賽會在1月、4月、7月、 10月的第二個週六 (即4月11日、7月11日、10月10日及來年1月9日) 舉辦。西施惠會提前於告示板通知。活動會在活動當日的09：00 ～ 18：00舉行，在活動期間，可以到服務處前的廣場向NPC俞司廷接取任務，於接下來的3分鐘內釣出更多的魚以獲得相對的積分，玩家可以以點數換取獎品。

活動重點如下：

活動日期：1月、4月、7月、 10月的第二個週六
活動時間：09：00 ～ 18：00
接取任務NPC：俞司廷
活動費用：第一次參加免費，第二次參加開始每次收取$500
活動內容：在接取任務後3分鐘內瘋狂釣魚
活動積分計算方法：1條魚1分、3分鐘內釣3條魚以上可額外獲得2分
活動獎勵：各種活動傢俱及服裝 (共13件獎品)，每10分可換1件物品，為隨機獲得獎品

釣魚大賽獎勵如下：

家具類：冷藏箱、船錨、魚壁紙、魚地毯、魚掛畫、曬魚架、魚竿架、魚門牌
服裝類：魚傘、魚T恤、釣魚袋、魚斜背包、魚棒
另外，在釣魚大賽中獲得100分、200分及300分皆會有活動獎盃，將會於活動後的第二天發放至郵箱中。

活動期間所有魚杆皆有100%加乘，即魚一定上勾
與俞司廷對話前可先拿起釣魚竿，對話後直奔水邊
攜帶多枝釣魚竿，並排放於收藏環而便快捷取用
可無限使用魚糧，但請自行攜帶
建議到海邊釣魚，當然河邊也可以
釣到的魚會直接收於俞司廷冷藏箱中，不會佔用背包空間，之後可取回以原價1.5倍價錢賣給俞司廷
因為釣魚大賽是於復活節活動期間進行，因此如果釣到復活蛋是不會計算在活動積分之內

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //
＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
(太長click入去睇->)

股價計算

可以開房俾巴絲排隊, 唔駛搞到成個post都係code

外島攻略

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

設計無人島

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

[member]歡迎巴絲分享創作
用Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app scan，
需有Switch Online會員

碌落幾個留言應該會有島歌分享

(click圖放大, 都係唔夠大可能就要download落來先)

巴絲創作島歌
要解鎖Office之後先可以用自製島歌

願榮光歸香港, Donki, 動漫, 等...
(太長click入去睇->)

注：中文版用do re mi

大字少少
黑三角琴變咗白色嗰位絲打可摸耳揾一揾我

求整新月椅

有冇人有櫻花盆栽呀？
我有多櫻花堆，櫻花棒，櫻花木牆，賞花組合，櫻花樹枝同櫻花木地板可以換

Code

我記得係邊個
召喚立即解散警隊絲打

仲有冇其他嘢可以摸

可唔可以摸下

釣蛋大賽

我係想要鐵礦石個個可以比翻鈴錢你 因為我先玩左3日
我諗我有嘅你都可能有不過都可以睇下先

唔該晒

櫻花地diy/蒸籠 diy想換櫻花粉紅色木地板diy

換櫻花棒ok?

喊出嚟
我懷疑我中咗bug
見到佢講嗰陣我睇過個倉明明係白色㗎

張工作台係機場左邊

召喚王子

櫻花木地板/花瓣堆diy求換樹枝/盆栽/時鐘

等等

我可唔可以入埋嚟整

7細1大

我覺得呢個花名比「小姐姐」好

準備好了

櫻花棒DIY 換櫻花花堆DIY

跪求櫻花棒DIY，我有粉紅色地板或者有堆復活節DIY多

可以 你等我幾分鐘
撞到動物突發事件

三張機票換 樹枝/提燈

已經分唔到邊個打邊個

黑人個反差好正

睇隻眼 我係右2

有冇人有櫻花雨傘/地氈diy?
可交換櫻花樹牆/ 木牆

召喚呀姐

咁我應該左2

屌你老母

我着咗拖鞋

召喚所有叫姐既巴絲

我有遮，換廿粒礦可以嗎？

可以！點add你？

我上次撞改花名事件 叫小姐姐
之後我熄game再開睇下有冇變
點知個事件冇咗
等咗兩日先再遇花名事件

求一條梯子, 有冇人可以比我?

頭先網絡唔得

我入唔到

你開島我入嚟

係到

你個花堆DIY可以點換

Thxx

遮diy換20粒鐵礦？？？
係嘅我岀3set

我比你呀 你留密碼啦

釣魚大賽個任係咪無限接的?
我準備咗10 set魚糧, 如果無限接既話我去準備多一百set

我得隻貓幫我改花名
仲未見其他人咁嗌我
諗住會傳染

BYD84

你搵到未

賣蟲 1.5倍價錢 個隻npc 係咪隨機出

你開島 我俾你

正到

一百set

好正

有料😂😂😂

屌你手震

巴打仲有冇位

無咩所謂呀 送比你都得 反正打左成日多出黎

又笑到手震

放咗係門口

未
半放棄
釣緊鱘魚

我開左島啦 你試下入唔入到

屌手震

6037 9116 5131
我比返D野你摸
唔該晒

啱啱嚟咗我到嗰個 我漏咗個收音機同埋件襯衫俾你啊！！！

太貴定點

仲差：櫻花木牆/木地板/櫻花堆/鐘/遮 diy
想儲齊一套卡，可以用其他嘢換

ok!

認番自己未

係咪俾佢感染咗

想要賞花組合
絲打有冇野想摸？

樹枝用三張樹票換ok?

我喺唔喺到

好靚

仲有冇得整

可以用咩嚟換你個櫻花木地板呀？

影得好靚

深夜睇星團

好可愛

可以用咩換木牆

櫻花木地板/花瓣堆/側背包diy
求換櫻花樹枝/盆栽/時鐘
其他嘢換都得

咩料呀依張

2點半渣

唔好意思絲打
我冇diy卡多

膝頭哥唔食辣椒醬巴打
個雪櫃係我度啊！！
tg約比番你啊

你係diy卡？
係嘅平到on9

sad
LetHergo巴打整完等咗一陣見無人再黎走咗了

又斷

老人要休息

@食飽唔好瞓 我漏咗個收音機同埋件襯衫未俾返你啊！！！

忍唔住 太好笑

今次邊個

眼絲邊到老

好出黎認啦喎！

HOST斷?

我呢

一日斷幾多次

等到你腳痺果陣影

無你

唔好意思呀其他巴打 我想換左盆栽diy先 其他送都ok 但岩岩個巴打比左個盆栽裝飾我 我重未搵到diy

笑咗

又要輪大米

開左fd 場

想換櫻花地氈
有樹牆同木牆可換

🤣🤣🤣

有櫻花鐘diy
想摸 貴野/黑白色系傢俬/電視機

年紀

想Join

跪求巴打幫手整櫻花樹枝

呢個鐘數仲有冇妹摸

我去多次你到定點

點俾返你🤣好驚架嘛 一陣啲人以為偷嘢

唔該哂 岩岩玩 好多野重未摸索到 麻煩哂

OK

有冇岩？

想join

我瞓先 頂唔順
8半打到而家

究竟邊個打邊個

你開咗？

可以啊
但我冇櫻花多

下次叫埋我

我都唔記得你原本冇嘅話可以唔使還

廢

唔該哂

成班智障咁

好

我可以，但想摸下你d野

想join仲有無位？

有冇人有花瓣多
呢幾日勁忙冇時間玩

聽日

我都覺得你係

十幾個鐘喇
邊似24小時更

你老婆都話得意㗎

add咗你做frd k字頭
你方唔方便開朋友島我入去換返？

你也是

第四隻
屌！

渣ga

今日咁快

冇小睫既加持做唔到24小時更

係咪有人想整新月椅？

今朝早左起身嘛

岩

目標係咩

得10set魚餌
準備聽日釣魚釣到手抽筋

上床等你

早抖

追埋d 垃圾幅射貓，唔怪得無動力

入來 差你

有冇巴絲可以代工太空野

我有料呀, 係無formula

得咗

我叫左玉蘭黎陪訓

搵緊睫睫

好多都有 想整咩
我只求生銹零件

黎啦

可代工整櫻花系列：堆，樹枝，組合，鐘，牆，地板，遮，袋，棒

但想摸摸傢俬

喬巴正

你開我過嚟整啦

Up左上Twitter啲片點樣拎番出黎

幅射蛙先啱

過黎

代整新月椅
全櫻花系列
比幾件特別傢俬我摸就得

出左島 一陣過黎

我冇啊 我過嚟俾返你？🤣😆

多謝
頭先件衫係執左就摸左?
摸完要點架

我嗰啲算唔算冷門

醉愛chopper

想整個月球 有50粒生銹零件

我得一個生銹零件
想整新月椅同太空人

我10分鐘後開吖

留住先

6/30 ....

可以整椅 無太空人 sorry

睇流星雨
3：30收機瞓覺

點解大家好似玩左好耐咁

3223 4546 2328 光復香港

你攞去啦
我啲動物今日連續送咗兩部一模一樣嘅收音機俾我，仲要我本來已經有一部

有新月椅同埋月球整

想整太空人同埋隕石

唔該巴打

汁男上線

好啦多謝晒你

算非熱門 都唔係最差最柒嗰啲 普普通通
不過睇你自己鐘唔鐘意嘅姐

Push

「摸」其實係人地掉地 你執 執完掉地還返比人 之後你就可以去狸端機度訂

深夜有冇人來摸妹

added
咁有隕石嗎

呀妹入埋鏡

有

等我一陣

呀妹：眾人皆醉我獨醒

有新月椅 人工衛星同埋月球整

想整太空人同埋隕石

阿妹想join

巴打個個係咩app黎

其實我島有張八人擂台可以一齊訓

慢慢行過睇住班on9

又話訓

想一齊推

你換左未？ 我有地毯DIY 想要木牆diy

班on9係到玩撚好多個鐘

咪Nintendo Switch Online 嗰個app

訓緊

玩極都係呢張床

pish

準備成班人沖入黎

輪你大米

OKOK

加埋我呀不如

我都係佢

冇add巴打

開左未

入場費一個零件 Thx

入唔到

都得意架佢地
性格幾好

下次開島

彈左。。想整陷阱

因為機場得一條跑道

入到先講

忙緊 快啲開

我性格都好 收留我？

其實我邀完可唔可以搵朋友過嚟邀佢走
定係要佢入住咗先再話要走先可以叫朋友嚟

快啲啦 慢呑呑

我排緊隊 唔係我

佢性格幾可愛

added

好慢啊

入唔島

我開左喇

唉 無零件黎唔到

深夜仲未訓
有無人開島hea下

我都係大大成日串77咁

個釣魚大賽可唔可以兩個人以上一齊玩？

我個琴送比你啦 我廢事撞番入黎啦

我第十隻係簡培菈

相處落就會鐘意

邀完動物返去搵狸克佢講d咩既? 定唔洗架

佢入住 想走 叫朋友上你個島邀請佢
冇得一入住就叫人接走

唔使
不過最好check下塊地有冇成交到

你成日鬧我都性格好

開多轉

你抵鬧

呢舖仆街，check咗隻月兔同個島兩隻居民唔夾驚佢會走

留名準備好佛系釣魚

有位嘅邀隻同月兔夾嘅對衝下
唔係我見你分享話 唔夾嘅動物會嘈交 同你呻叫你評理

見人*

漏左

隻GAME單機會唔會好悶

有冇星星頭想join -2

想黎呀

巴打訓左？

cls

頭先入黎果位巴打唔好意思

嚇親你

整完島好攰

玩左兩星期個島仲好亂

嗨提子頭

黎緊

想join但冇星星頭

來訓下教

可以要晒三個櫻花DIY？
我咁多日都係得四張
有和風中華風樂器可摸

hi提子

有人整

咁咪即係翻版

有5星碎就得

感謝巴打們熱情招待
一出機場以為要dress code 兼排隊整野

可以過嚟整 5小星
但你有冇add賤賤巴打

好似出前一丁
無星星頭下次

Sorry巴打嚇親你

動森係單機game嚟

依家係咪full咗
夜啲缺人嘅話過嚟玩

明明似童星點心麵

提子頭

sorry話你係提子頭

啱啱加咗

金主黎課咗金

Sorry嚇親你

但啱啱full咗

提子頭唔好嬲
🍇

好~聽日買GAME

仲想join 早d訓聽日釣魚算

咁唔緊要啦我去煮個面食

我仲諗住同機場門口個巴打講我趕住訓可唔可以比我先

未呀 等緊你

隨便開放中

ka卡比加左 想整太空人 要咩材料？

鳩fing 都咁多人join

提子頭巴打你好可愛

唔見既，5星5鐵

都唔知你地開左團

4鐵

我地10點已經開了

btw 做乜話我課金
我記得呢個提子頭好似唔洗比錢架
係轉紫色就唔知要厘數定錢買

一陣想過嚟整太空人
你有冇UFO呀 我可以整

多人過高價大頭菜

你係我fd list? 太多太亂分唔到sor

嬲，我十一點幾悶到點半

Thanks

你比左生銹件課金

想問邊度睇啲居民夾唔夾

悶咗咗耐

新手，想用櫻花盆栽/賞花組合DIY換櫻花樹牆DIY

課金俾賤賤巴

5星5鐵，你有我la隨時過來過來再傾

一萬買你個星頭
錢係地下架喇

公平交易黎

有粒特別黑

屌

星頭有冇人代工好鬼靚

睇下有冇，加定先，自閉長on人士

cdrom手下留情勿加

星星頭點整

原來指呢樣
有十幾粒星係度又冇 乜diy 方法
唯有靠巴打出手
咁啱又比我係服務處搵到件生話零件

cls 係咪得我一個覺得樣衰

一去無回頭

賤賤巴話好醜樣

好鬼馬喎

鳩Fing團就係星星頭團？

長join呀頂

星頭小戰隊配黑人星頭

星頭代工 1生銹零件
有意聯絡賤賤巴打

星頭材料 = 細星5 +生銹零件n

有個電子結他 啱唔啱你

都係今日先變星星頭

我今日都課咗金

聽日應該轉其他

我仲以為星頭用星星碎整

啱啱都自閉左幾個鐘捉狼蛛
多啲搵你玩

無所謂呀，我都無野做，黎lo自帶料就ok

聽日熊/青蛙

如果有20粒生銹零件我送比你

都算係嘅，我都係見有堆卡試玩下姐

配埋個音樂就訓著

聽日轉提子頭

好歡樂

sor表達太差 係用星碎
生銹零件係代工費

又呃新手王子 明明一生銹：三金

我無咩野 放心 唔係想批評啲咩
但我唔太明 點為之空卡？

有興趣

無提子頭

Blank tag
張卡無寫過任何嘢

風水陣堅有用，最後兩日拎3個櫻花DIY

玩左幾日。想試下去人個島 有online plan 。
要點做？自己玩到開始悶

然後自己點寫啲曲入去
Cop落去？我唔知nfc點run

想問吓有冇人代工櫻花
有料但係無食譜

上面嗰啲我未有料未有興趣住 咁我帶咗個結他過嚟先
add咗你 n字頭

巴打入唔入到？

申請Nintendo ac
入Nintendo e shop買plan
加frd
In game 出島揀網絡通訊

你有踢爆佢

想要整咩

有興趣？
有幾多零件？

3223 4546 2328

有個apps + 用部an 機好似拍八達通咁write data 入張卡度

正義王子

啱啱加咗，k字頭

又就黎5點等定瞓好

Oh咁都要買張空卡返嚟先做到

有無其他野可以搵你既盆栽diy

冇地方俾我去玩打算訓

你等咩？

搞錯咗我全身上下得一粒零件咋

扣左錢買左plan 。 加左FD 但 網絡成日都話無

唔知一年後呢個po可以推到幾多一個月唔夠都141

大一歲嘅第一日唔係唔睇動森日出呀？

我都冇 上黎睇post就知

都要你既fd有開島佢先search到

運

唔知 就黎新一日就會好期待 想拿拿臨搬埋啲野

有冇人有櫻花diy多？

摸下傢俬/其他換下呀 想儲埋一套佢

呢度 用google翻譯睇 揀好動物㩒查看相容性 上面嘅係相性好 中間係相性唔好 最低係不好不壞

你要用翻同一個ac買
姐係你一機有幾個用戶 你要用翻你宜家個個動森用戶 去Eshop買
Sor 深夜1999

或者只係網絡問題

都冇大陽睇嘅

你晚晚都係咁

你有小動物陪 唔係特別有收集癖要去人地個島交易嘅話
自己一個同動物玩都ok㗎

有無巴打可以幫手整櫻花樹枝? 有料無formula

BTW Raymond 未出amiibo ，點解你哋話佢俾人炒緊嘅

你好
聽日要早起呀嗎

我 趁仲有妹有流星

聽日九點先開始活動 瞓啦

唔係
我都覺

不過我都挖緊蛤蜊

係 law
Raymond 都未有

見到你地刷得咁辛苦 我好驚我都要

我記得超新手個陣好好運 去外島個幾次啲動物都好靚
仲Turn down左隻紅色狼？

我加左你架啦
而家再試下先

無錯
我堆卡係幾年前試嘢有人寄俾我嘅樣版嚟

1571 4050 4643
感謝巴打

係喎...但聽日出去又玩唔到 懊惱

Deadline fighter
啱啱齊晒櫻花diy

入唔入得黎摸妹

但係得佢整到？

九至六呀活動

呀差個柒柒木牆

accept左
你試下直接search friend島

咪就係11-6唔得閒唔想9點咁早彈起身

唔洗出都知會炒到飛天

係咪你刷到

你去左邊

咁你已完一係就而家瞓
一係聽日帶機出街
定你返工

你直接嚟啦 不過你嚟到應該無流星

係

睇黎都係option2....

我都去左沖涼

一定要釣大魚？

好啦

聽日個活動目的係3分鐘內釣最多魚
之後用分換獎品
而且魚價1.5倍

好似係

有興趣呀！
星星要幾多粒？

太多人整慢左，梳加曬

don’t let him go

你去咗其他場？

生快祝你大一歲柒少陣

離絲係特更？日夜都見到你

I won’t
如果有日冇左Raymond動森po唔會再出現貓奴症

因為可以從其他途徑收
例如我咁啱岀島撞到傑克 咁我可以帶佢返屋企 去平台搵買家傾價錢 之後改時間/ 打佢/ 唔理佢之類嘅方法令到佢想搬走 再叫買家上島邀請 咁就完成交易
我之前睇 中國炒到800-1000

我係動森post做嘅柒事應該係全年嘅份量

咁誇

係呀

有朋友玩就同朋友夾
網上啲人玩開心版的話 會成個帳封 連累埋自己（聽講）

佢24小時上線

傻西瓜
聽晚帶生日禮物去你個島

岩岩玩第3日

你宜家儲咗幾多隻貓島民

世界變得黑暗

我見到架

你又話訓

仲有第種係用破解批量生產
破解傑克岀嚟 轉移到正版機 再用上面個方法轉移到買家手
呢個方法我唔清楚詳情 都係之前見人講

原來櫻花diy真係會出重複，搞到我仲開心咗下，點知係重複

我睇咗之前啲post 見有卡圖以為出咗

仲貴過隻Game

好呀 嚟啦
開心share

多左啲咩？

你會獲得精美回禮一份

兩隻
其實我唔係特別鍾意貓動物，係淨係鍾意Raymond

我都鍾意光雄同草莓架

Post頭/google搵

遊玩時間：369小時

執念無價
要刷有排刷

光雄咩邊隻 有冇得形容下

嚟啦 不過4點已經無流星

好神秘要人點開
多謝真子

我有望過呢個方法，應該係用破解機改出嚟
只係正常機邀咗就會洗白

唔知咩黎 個個係咁講

搵唔到佢個島既

都係寄俾你有拆禮物feel d
Diy野啱唔啱

Yes 呢個應該係最方便

多謝離絲

有無側背包重覆

藍色犀牛
好為食好鬼可愛

好多謝你先

時鐘咋，唔係咩特別野

點解你又有羊

都有啲買家有「潔癖」

唔送野都要送你個Fc比我啦

啱呀，所以貓奴症巴打刷到真係恭喜佢

圖圖圖

唔好意思絲打
本身放低哂d野熄埋機
乜都冇拎就過嚟

草莓正 我有隻阿足

我見到我嘅刷羊之旅
4萬哩數all in夠唔夠做

我咪加過你

我企左係邊邊

鳩fing分支-曬月光團

我真係好彩
見到佢果刻唔敢相信

屌 個個都有羊嘅！
又黑羊又小丑羊

發覺動物多咗之後成日記錯佢地住邊
每間屋門口放張海報先

啊妹4點就消失左
仲以為5點

阿妹都偷懶

草莓好可愛！！

阿足係咩黎？

唔夠我可以比幾張你
你比咗太多歡樂我

sorry而家先睇到
我一陣過你度好嗎

Hello moto?

最後原來無人影相？

星星陪瞓團

大恩大德 到時唔夠會上黎連登眾籌
貓奴症絲刷症幾多萬哩？

王子驚名係咩

是日鳩fing團完滿結束

我都未刷到

唔記得啦
太多人幫我

春田花花幼稚園

就咁刷隻羊唔難嘅
但你個全羊宴目標就一定唔夠

中間果個要拖出去斬！

差啲見我唔到

都係藍色犀牛

太黑

幼稚園都有黑人 天生

歧視黑人？

明天繼續幼稚園團

睇唔到啊屌

好嘆

天然黑

有幾位巴絲入左嚟點知消失左

島民大頭list可以係邊度睇架?

原來我係第二黑.....好似認

你得返唔夠一個鐘

我係邊

諗起都扯扯地 比啲羊包住我

肥絲真係黑到就睇唔到

佢唔帶頭套見佢唔到

手機任記APP

下 明明打左

淺佢一度

咦⋯⋯
我都係鍾意光雄⋯⋯

日頭唔好出咁多黎
怕變到肥絲咁

多啲嚟探佢
或者用你隻raymond同我換

真係睇唔到你D五官

@善巴（已睡）

點解 都未起屋

我自己有光雄啦

遲早夜晚見佢唔到
建議長期帶頭套

已便知道位置

無錯

阿足係Gym撚嚟
有光雄都會想唔要佢

感謝

我可能開始眼瞓
我睇做開始刷羊之旅

堅訓

影多左張
都幾靚架
各位早抖喇

星星園dismiss!

me too

話說最後邊個跑左

呢張我好清楚

你有冇咩特別野？靚野？好想儲齊成set櫻花

d動物好唔識do，唔埋黎唱歌陣慶

終於見到肥絲

幾驚我又柒

有鬼

仲有動物未訓咩?

用咗filter

整樹枝嗰位巴打係咪無入嚟？

黑人都要美白ok?

啱啱已經柒咗一轉
加密但乜都冇

用左Filter先見到佢 慘

好似啲獻祭咁

用咗好似顯到仲黑咗

技術上錯誤唔可以算柒

屌啱啱都覺得火化

唔見個營算咩錯誤

一堆祭品

隻驚錯

人為錯誤

換左佢

下

終於有人發現
唔知咁搶手，下次多d人要整夠八張

絲打係咪瞓咗喇抱歉抱歉

係呀，第三個搬入黎

要 會越來越多人

絲打 我要想傘diy
比樂器你摸得唔得

滿心歡喜終於放入第一隻CD

一播，就係個島播緊首歌，點解要咁玩我

呢張係kk開完演唱歌送架喎
你玩到三星一張都未買過？

你有兩個Game save?

原來是你

仲有時間去atm訂

我以為係小妹影添

Old news is so王子

我有影 不過懶 熄咗機

一日推爆幾廿個Po 追唔曬你地啲故事

你要換肝未..

你啲柒事太多先搞到推爆幾廿個

情況有好轉到架

無 你連加密都加太多

光雄成日激嬲第二隻動物 又整喊人

係咪唔可以禁太多下

4-5層就夠

係呀柒頭
四層就夠

無你名

技術上錯誤

寄25張卡用左30分鐘
寄卡系統真係不可一不可再

寄左信俾你啦柒查收啦

我睇到wor
我指驚好友list無你名

生日快樂（？）

打字要一粒粒咁慢慢禁

一式一樣嘅25封信

我地冇見過定sw都冇加
（邊緣）

拎部機出嚟篤啦

你點邊緣啊 呢到邊個唔識王子姐

生日快樂你都係今日？

生日快樂

我都唔知
（毒丁丁）

下 送卡都得咩

佢太天真

你都邊緣

係啊

識但唔會同我玩王子唔開心 王子唔告訴你

誠邀你比Sw我

唔同你玩 俾你笑我叫自己小妹好撚柒

人為錯誤先計

拿！都話咁大個Post一定好易撞生日
嘻嘻 一齊大個女啦

如何評價有人用20粒礦換櫻花遮diy

個手機App得聊天室可以用字咋嗎 真心跪問
打信比人打到想死

你宜家都冇叫 咁咪唔柒

你拎部機出嚟篤下咪知

係 所以我每封2隻字都用左30分鐘

原來係你

你又再on9多次

嘻嘻嘻

我一早加左原來 開game第2日左右

咁既時間 唔洗玩啦
屌

小妹就係小妹 吹咩

打信可以篤mon嫁

但好似未見過？
有無我名

下？我聽日回信時試下
禁聊天室打就直接係mon出？
點解咁唔Make sense

係戳mon啊
但手機app無用嘛

K

你又知

唔係 你篤switch個mon啊

跌櫻花卡比我未呀 執咗百幾二百粒櫻花啦

動森有無我名？

你係我第3個識嘅人同一日有緣有緣

我都係一張都冇

5分鐘大法？

哦我係篤個Mon打呀 都打左好耐咁解

Sorry 我get錯咗
以為用個菇揀字打

我乜都知

你動森咩名 可能加左冇見過

我呢啲手拎玩家
一定戳mon

玩咗幾耐

你Fake埋其他人
王子險勝

咩係五分鐘大法

你無時間了
最多用多兩次

10日倒
全撚部都係復活節卡 我屌

好似啲梗圖
考試時間尚餘5...
4...3...

等轉日

加左

你好幽默 等我執返啲腸先

Sorry大佬

我用手制玩
初頭打信嗰陣真係醒唔起

from小出祐介巴打

但依家都4:48.....

痴線 個Gag又唔是我作

佢又出彩蛋比我啦屌 你放過我啦

聽日先見

講笑講笑

同你差唔多 咁我都唔係好橙姐

傻仔 我一見到佢個版面第一時間拎手篤鳩佢要用粒制打我應該呢世都唔會寫信

但我朋友個朋友玩第二日有8張櫻花

要咸了 岩岩射咗兩個黃波

王子委屈

你有無其他櫻花diy多
多可以去巴哈搵人換下

Noted

點解咁好彩

差唔多要睡了 夜更見你地

屌真係last minute最後一個櫻花diy齊埋

我朋友都係一樣 係咪同一條友嚟

人品嘅嘢真係冇我份

冇唉 乞人幫整算

有冇人要代工

你咪我朋友

晚安 生日快樂

希望你唔係收集狂

全日唔係彩色就黃色 簡唔中比個藍色你 我都係想要張花姐

我指現實朋友

小小頹了

所以係我朋友個朋友

多謝你講左咁多次 聽日一定會好開心架姐 你話係咪呀 哈姆太郎？

: keke~

好想要時鐘呀 但係我冇櫻花DIY重複比你，絲打有冇咩想要呀

祝你嚟緊全羊宴成功

等埋換日我都訓了

最後五分鐘🌸

冇啦每五分鐘一個 下個五分鐘就換日

下次早啲上黎問
實有巴絲教你5分鐘大法

你捉多啲花瓣揾人幫整啦唯有

我0450個時齊啦 係提下啲未齊嘅人姐

5點了！換日！

唉屌
真係最後一日咩
我差提燈呀屌

最後一個係藍色我屌

太遲了

仲未訓既巴絲係咪諗住等到9點

5點啦，最後都係無齊

訓一訓 12點起身先算

起碼復活節齊到

吊係咁出竹diy 冇啦

唉 見到啲樹唔係粉紅色好唔慣

依家係咪冇得整櫻花diy?

紀念下櫻花

我唔想要佢

收一收星就瞓

屌 又買多咗隻kk cd
動物島有冇人要

釣魚幾點到幾點 驚唔知醒

9-18

9-6

我儲咗幾十條魚
發達喇今次

我都諗住12點 但驚起唔到身

轉移視線
今日有另一樣野俾你儲

都唔差啦

仲要唔要？反正我多咗無用
但係要點比你？

睇圖其實幾得意

我都係，臨尾嗰幾次都係竹

明白

見到棒就想笑

想要個曬魚架

Same

魚頭都無

終於有樸素圍欄diy配方

收到個巴打勁有心機寫嘅一封信

依個唔係用哩數換㗎咩？

我等咗個幾禮拜先買到佢
之前係岀其他配方

我呢2日全部射錢同礦

佢已經企左係市中心
期待咸魚棒，我已經勁多棒唔爭在儲埋

無刷魚餌 佛系釣魚活動

開心些牙下

冇得依家賣魚
不務正業

hello 無圖

聽日些牙已熄機

多左4朶粉紅花
1粒大星星
茶几diy
訓覺

等睇hehe 信

咁快執嘢走嘅

我成日都有考慮左幾日終於買左
本身以為係幾舊木先整到一舊欄 所以一直唔捨得買
好彩唔係

屁股果啲係poster ？
點先有

我的設計

好得意

唔好提
我整咗好多復活節圍欄

畫得好似

啱啱搬入嚟

你d project沒完沒了
我都係得70幾包魚餌希望夠

網上圖片黎

成地都係蛋

好似話十包一輪都夠

好on9
佢又冇寫整一次有幾多個

早晨啊！

賣翻岀去應該都有幾千蚊好過成地都係蛋

收晒入倉睇下遲啲用唔用得著

早晨

遮上唔遮下

我都見到 由佢

要呀不過熄咗機準備訓
Add 我可以嗎
816674543999
G字頭

但要300分先有冠軍
當10包1場 10場都係得120分
換晒13樣奬品最少都要130分
即係要過百包

等下次啦

過百包魚糧？咪姐係要掘成千粒先得？

聽日要分享比大家知

好傷心冇哂櫻花了

x月！！

成班唔洗訓

眼絲
你刷成點

最後要左隻兔
我一隻貓都冇見過
On99

咁慘
隻兔仔可唔可愛架

double咗櫻花側背包diy
想換櫻花雨傘 or 櫻花盆栽diy

莉莉安
好可愛
離妹又有新騷擾對象

點先有多d竹系列既diy 好多都好想整

都幾qq!!

我係起身啊

我知邊隻啦

好彩唔係柒兔

點都好過睇到猩猩

訓鳥

晚安

射多啲波？

呢個遮有咩意思

在傷口灑鹽

咁早起身 早晨

封塵咗部switch 3年
今日見到globe 單嘢
即刻拎返出嚟玩

終於都有正常魚釣唔洗釣蛋

你真係我醒咗都仲刷緊呀

我部機熄咗，我訓醒再add你

係，想4

熱烈地彈琴

櫻花 diy其實有都無用
已經無晒櫻花

18 set魚糧 ready

好似刷完左架佢琴晚

刷到咩？

早

咁厚禮

瞓唔著

唔夠佢地玩

晨早流流班動物出晒黎著釣魚裝備行街好搞笑

依隻要唔要好

好正有埋帽

我冇釣魚比賽嘅

屌 要9點先開始

未開始 佢廣場有個攤位擺左出黎
如果無 你睇下部機時間係幾時 定係做過tt撚呀？

重要9-6

迫害夜更人士

我尋日都想問夜更果啲如果唔係時差Jj咁點算
係咪唔訓了

做晒日常野，準備定魚糧 3支魚杆先

岩岩訓左兩個鐘 盡量chur完比賽再訓

轉工 幫動森打工

好攰

個釣魚大會大獎可唔可以係以後可以係商店買魚糧或者可以一次大量整魚糧，又或者送一千粒魚糧

整魚糧真係好痛苦

琴晚整咗百零粒 岩岩起身再整緊

夠嫁la

整咁多
你地想釣哂個海啲魚咩

其實我覺得唔會要咁多魚糧 甚至唔駛魚糧都達成到

應該都係花時間就得

唔用魚糧走多幾轉咁解
500蚊一轉

Btw 想問有無人畫過戲院任達華個個 重偷拍 既圖？
我想整戲院擺呢張野上牆

想釣300分拎金獎

啲動物勁期待咁樣搞到我好緊張

賣魚佬企係度會玩( check）自己支魚桿好得意

自製啦咁偏門

我d起晒身揸住魚竿等緊

佢地拎定魚杆準備

條杆準備

你仲未見到賣魚佬係廣場就應該真係無

我想問召喚amiibo取代左個居民，咁新個村民間屋係取代原本個位定重新起過？

第6個島民 熊戰士 好樣衰 仲要自戀

小弟arts從來唔合格
應該講無天份

用返置頂啲Tools前兩三個Post
佢地漏哂

Scan圖啦邊洗100%自畫

第6個 覺得佢好型| (• ◡•)|

喵撚準未

你想俾人屌死定啦
全game大部分玩家最渴求嘅一隻

喵定瞄呀

睇下公告版有無寫

其實進度未到冇得玩呢啲活動都唔出奇

係咩hahah
無追晒post唔知道
唔好意思

這些機會...

仲有半個鐘有多

有冇巴打知

呢個劇情活動一年幾次又唔洗咁傷心

時間旅人一日，save完即刻番黎啦